唔該唔好再跳閘、放火、爆玻璃

呢d行為根本無意義，同警察扑頭一樣，係純粹個人發洩
運動可以走到呢一步係好難得
希望唔好做D野令民意逆轉！！！

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

逆你老母閪

樓主五毛

三個月依家仲講呢啲野。
不推文

我覺得遊行無用而且民意會逆轉
最好唔好做

keyword：民意逆轉

見到就知block得

係咪瞓咗三個月？

請使用不推文回覆

負皮

( Show Blocked User - 派膠皇后 )

傻仔

好撚煩 咪再開膠po

I'm serious

不完美，可接受，會改善呀！

屌你

紅毛泥封西未

你係咪以前高登果個戇鳩仔
屌你老母

屌你仲考慮緊係咪應該轉下策略
睇下你有咩道理
見到民意逆轉就唔使睇

樓主分咗三個月終於起身

#1
派膠皇后
•
21m
完全封鎖

到底知唔知點解要放火？
唔通真係覺得好威/想殺人咩
想爭取時間走咋
俾狗咬 實半條人命出返嚟
以家啲狗仲要發晒癲 亂咬人
8.31 同 9.8 美領有樣你睇咩叫亂咬人喇

唔覺得民意會逆轉
只係覺得對黨鐵同政權影響唔大
特別係如果想針對黨鐵 會唔會考慮去九龍灣搵高層

當然 出於建屏障阻狗其實好有作用